沒老母生可以冒出潘書韻 誰料你會泯滅人性弱智都恰

沒老母生可以冒出潘書韻
誰料你會泯滅人性弱智都恰
原來供樓都靠美色花言巧言
快將腿張開 照像 拍下

是我一生聽過太少雞說話
約我開房鞭我鬧我仲要賴鞋
迷人魔女將判五碌三十出冊
難道你 現時才後悔嗎

我像所有香港市民寧願相信有一位皇帝
皇上你 純白眼鏡款式多美麗
我地主席松泰博士狂得可以逆插旗顛覆上帝
熱血的 公民們 千萬歲

咩哥

逆插玫瑰